[fashion野唔犯法] 而家流行戴鐵扣皮帶

對低防先有用

要埋身

食煙帶火機都冇犯法

都冇人敢帶來防禦

和理非 好和平

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

同藍絲巾保持距離